秀茂坪好撚嘈

屌，唔撚洗訓咩仆街

童黨

燒緊雞姐

大王番左黎咩

你班公屋狗住得呢啲地方就預咗㗎啦